老衲素來有佛教東條英機既美譽

老衲點睇慰安婦問題？

垃圾

又翻炒。。。

她們用心做雞
我們放心叫雞

點睇假和尚假結婚真收錢嘅問題？